突然發覺女朋友好樣衰

拍咗拖兩個幾月
頭一個月可能熱戀期嘅關係, 雙眼被蒙蔽
冇乜點留意佢個樣
之後一個月因為工作關係分隔兩地
到上個禮拜見返面, 唔知係咪熱戀期過咗
冷靜落嚟之後, 發覺佢都幾撚樣衰
仲要唔識襯衫, 衣著好老土成個阿嬋咁
而家寧願打J都唔想屌閪

係咪分手好d?

你照下鏡都發覺自己好樣衰

係，唔好耽誤人地

老實講，係

襯哂你

無圖點討論？

好靚女

分啦
屌你
而家先嫌棄人

69互含睇唔到樣係好正常

唔好怪我睇唔起你宜啲嫌棄人哋外表嘅男人
屌曬你哋老母 人哋老母生佢出嚟for你嫌棄㗎？
咁嫌棄佢你咪分手囉 喺度開埋曬宜啲po刷存在
快撚啲死啦你

唔鍾意就快啲分手 無謂浪費大家時間啦

CLS
個女仔有血有肉有感受㗎
佢可能以為你地仲係熱戀期仲開心緊

你係咪傻㗎？
我真係唔信你第一日識佢無睇佢樣囉

你為𨳒閪叫雞好過啦
CLS
堅嬲呢個post

巴打你個樣都成條撚咁啦

你自己咩質素 咪搵d咩質素嘅女朋友囉

帶返個口罩囉

蒙頭入閘

發現自己可能對佢已經冇feel, 唔再愛佢
先會開始挑剔佢個樣同衣著
俾理由自己同佢分手

兩個幾月已經無feel咁好嘢？
我最憎玩弄感情果d人
你知唔知感情入面包含d咩

係包含對人嘅信任同感激
你隨時毀咗人地價值觀㗎

我突然發覺你好樣衰

有無咁大反差

先兩個幾月
識果陣可能戴住口罩

未拍拖前點解被佢吸引

女仔係好大潛力
化個妝轉下髮型再拾下啲衣著分分鐘女神黎
到時睇下邊個嫌棄邊個

女朋友：拍咗拖兩個幾月
頭一個月可能熱戀期嘅關係, 雙眼被蒙蔽
冇乜點留意佢個樣
之後一個月因為工作關係分隔兩地
到上個禮拜見返面, 唔知係咪熱戀期過咗
冷靜落嚟之後, 發覺佢都幾撚樣衰
仲要唔識襯衫, 衣著好老土成個阿叔咁
而家寧願食自己都唔想比佢屌

係咪分手好d?

其實有幾樣衰先會畀男仔講幾撚樣衰吓咁

中出即飛

拍拖前覺得佢做事認真, 係個好女仔
有種想保護佢嘅感覺
同埋覺得同佢一齊應該會幾輕鬆

但拍拖後佢好似中咗咒咁勁鍾意我
覺得我係絕世好男人, 勁痴身勁嗲勁chur
long d嗰一個月覺得佢d message好煩唔想理佢
應該係嗰時開始對佢冇feel
之後甚至慢慢覺得佢諗法好幼稚, 成個細路女咁

近排我對佢態度好似普通fd咁冷淡, 完全唔似拍緊拖
再到而家開始挑剔佢樣衰

其實心底裡我都知已經離分手不遠
希望我嘅冷淡會令佢對我幻滅, 分手時會輕鬆d

巴打你冷靜d先

香 港 國 寶 ： 許冠傑

人地有話想俾你屌？
醒下啦

再拖都冇用 依家即刻講分手啦
拖多一秒都覺得多
冇因素可以比你考慮多一秒
只能講佢值得更好 898

樂觀啲啦 你對左自己個樣咁多年都仲頂得順

何必咁苛刻呢

佢唔係中邪 係開頭熱戀期日日想痴住你姐 好正常 對對情侶都係咁架啦
係你面前做番自己 先覺得佢幼稚掛
同埋你地兩個對拍拖嘅expectation唔同 一個想痴身一個想輕鬆啲
不過你係想分就講出口啦，唔好拖佢時間等佢開口

笑死

上星期開始同居, 簽左半年租約
呢個算係我未講分手嘅原因之一

你係得頭三句有讚
其他係踩到癲

大佬你外貌協會咪外貌協會囉
一早諗清楚
男人大丈夫你認我都唔會屌9你

我就真係唔信生到成個gal gadot咁你仲會嫌佢又細路女又痴身又剩

大家男人老狗唔好咁樣啦
我都覺得呢d藉口好on9

你呢啲自私精就唔好累人啦⋯⋯

係咪痴線㗎
仲同居
你又比希望人

真係嫌棄人哋外表
之後再相處多幾多年都係會分
女人青春有限，愈遲分你愈內疚

你係唔鍾意嘅唔該唔好拖住個女仔啦
係咪仆街到想搞到個女仔遲啲人財兩失

擺到明騎牛搵馬

唔係我唔冷靜
而係係我第三者呢個月角度
你真係自私到一個點而你自己唔覺得呀

係同咗居之後
呢兩日有分手嘅念頭

樓主好波，肯坦白，覺得樣衰咪樣衰有咩錯？

不過一開始你揀嘅，你都冇得怨人，你既然發現問題，咪係之後嘅日子教佢打扮教佢著衫，著到你理想滿意為止

算啦 完咗約咪分囉

我就撐樓主既 做乜個個屌佢姐 覺得條女柒有咩問題
衣家樓主又無做啲乜
又唔係偷食 個個企撚晒上道德高地屌9人
樓主只不過係一齊發現唔合適姐

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

有冇可能喺呢段日子重拾對佢嘅愛意?

Btw大家用不推文回覆pls

樓主只不過係一齊發現唔合適姐

你望吓個topic
再望埋佢first cm
佢可以topic話大家唔合適
不過唔係咁樣屈返個女仔個樣度
明唔明

女朋友幾歲啊

唔會
我一定推文
半夜三更我就唔信熱門多一個post會差幾多

發現樓主都幾撚癲 做所有嘢都唔諗後果唔計劃清楚

咁你咪分手囉
是但作個原因，唔好傷佢太深

想分手咪分手 ，唔使上嚟唱我呀？

玩弄人地感情
有報應架
一開始就唔應該同人地一齊啦
開始左先話人地樣衰
你都好賤下

成日懷疑啲post係假膠post，
唔係好信

佢本身就算冇遇到我呢個人都諗住自己搬出嚟住
然後開始拍拖時就已經有plan到時一齊住
租金又可以分攤一半

你就好啦兩個月就睇清
我條女連仔都生埋我先清醒啊

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

咁都叫玩弄感情？

人地冇嫌你柒連仔都幫你生埋
你仲好意思嫌人

媽咪有冇教你 簡女朋友個時 都要睇下自己乜樣先？
放生人地 你條女好撚慘

係⋯講得好啱⋯我而家已經對人失去信任

你個格仲衰
心醜陋衰過樣醜

分手囉

d紅字手足嬲到想殺人咁

你pin#50做乜
唔會溝淡件事㗎

香港衰係一件事
你衰又係一件事

唔會混淆

想問我衰咩?

有時真係唔明啲人點解可以咁on9
自己無責任嫁咩屌

傻啦就算係Gal Gadot咁 樓主都會話係飛機場冇癮
鳩痕咪去叫雞或者打j囉
何必玩弄好女仔嘅感情

分手啦
我同你都幾似
拖得耐仲sad

佢都無嫌棄你J短啦

衰好L自私
原本覺得你嫌棄佢樣衰已經夠仆街

你重要迫一個你都唔太上心嘅人同你迫同一個空間半年？
簽約唔係大哂㗎

你要諗埋人地除左＄，仲有付出咗期望
我夠膽講，你真係將你而家個post d諗法直接同佢講？佢寧願借又好賒又好都唔洗要你果一半＄

個女仔好慘

條女樣衰又嫌人哋樣衰
條女靚又驚人哋俾帽你戴
想點啫

搵到一個真正愛你嘅就好好珍惜啦

再望真d

做咩屈我迫佢同我一齊住?
對佢感情淡咗, 變到冇feel就係好撚自私, 玩弄感情?

覺得條女柒就梗係冇問題啦
問題係條女如果真係柒嘅話又同人一齊？
人哋不嬲個樣都係咁又唔會無啦啦變柒
外貌協會就一早唔應該同人一齊啦
又想食靚女奈何自己又毒又柒食唔到所以求其溝條女玩弄人感情
仲有撇除佢覺得自己女朋友唔好睇依點之外佢嘅行為都好撚自私好差勁囉

唔好怪我睇唔起你宜啲嫌棄人哋外表嘅女人
屌曬你哋老母 人哋老母生佢出嚟for你嫌棄㗎？
咁嫌棄佢你咪分手囉 喺度開埋曬宜啲po刷存在
快撚啲死啦你

盡快分手 大家都好 唔好拖

咩料？
#37係我幻覺？

樓豬都幾撚賤

真
至憎啲玩感情嘅仆街

鄧你條女可憐，百年難得一遇嘅自私鬼都比佢遇到真係要去買張六合彩

自戀咗幾十年，蒙蔽咗雙眼

連登真係乜帖都有

好彩樓主女朋友仲有機會分手
但樓上個女仔 仔都幫人生埋 先比人嫌棄
佢同毀人一生有咩分別
好撚賤屌

樓主一定好靚仔 大把market 支持你分手唔好浪費大家時間

分lor...你都這樣說了，遲早都係分架啦！
但最好有品d，作過藉口啦！唔好hurt人哋！唔係一下對方忽然因痛發奮打扮變成正女，就到你後悔！
不過，希望樓主都諗諗內在美，外表嘅好容易執ge啫，咁x多化妝品，但內在就難執喇！

咪係 仲有面上來呻
本身唔愛另一半都算 咪分手囉
仲要生小朋友 有無諗過點比家庭溫暖同照顧佢

你問自己啦 問我地做乜鳩

邊個仆街朋友同你講㗎？

分手啦做你女朋友真係慘

成件事即刻變到好合理

樓主依d真係小男人 無腰骨

你係咪食左人隻豬…

唔好害人啦
你唔配有女朋友

因為好多野都可以改, 可以調整
脾氣差可以陶冶性情, 試下冥想,
性格人品差可以試下開始用簿寫低有咩係自己每日都享受緊, 令自己唔好覺得理所當然.

但外表真係無得點變, 就算整容, 好大部分人都覺得整容既女, 個樣好膠, 好怪.
社會對於無得輕易改變既野, 覺得應該要寬容d.

個女仔好撚慘，唔鍾意你點會痴身對你嗲

幾靚都會老 生完會走樣
根本樓主唔應該拍拖

我都試過

樓主都幾仆街

真係要比多D人知道下

分啦 你覺得佢樣衰就真係樣衰 唔好勉強
支持

我以為係我個ex又係成日踩我著衫，梳咩頭都要管埋，踩我樣不在話下，連笑都話我假

仆街confirmed

屌你好撚仆街

樓豬肯定係A0毒撚咁啱比人中意 個女仔真係無眼光
揀着個連自己感情都唔清楚嘅人 仲要唔理對方感受

lm

快撚d啦 趁早

對唔住我係黎lm睇大家屌你的

係

除咩衫你都唔想屌 你仲唔分

吔屎啦垃圾，你切柒啦你，咪撚影衰男人

分，委屈自己之餘委屈埋人地，唔怕你有咁既諗法，最怕你一直哂人時間

痴撚線 你拍拖之前唔睇樣唔通淨係望到佢個閪

笑撚死 做女人做到自己男朋友都唔想屌到底係有幾唔掂